[786]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(398) 回血是為了課更多的金

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、朝早聽歌較好大聲嘈住人

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

WIZONE 會然招募

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

lm

新PO LM

新po lm

留名

新po lm之櫻花猜謎復活

呢集幾長左右？

LM

新PO留名

8x mins

Lm
櫻花愛我

負皮熊紅
我先係櫻花既真愛

我愛蛙蛙蛙蛙愛我

又留名

同仁美留名

紅熊巴

個名咁蕊仲話真愛

暫時6人
btw條片已經無左

猜乜鳩謎呀

櫻花成集BB聲真係好CUTE

佢當年握手會先係mail出個謎語叫人係握手會答
但心諗而家拍手會快到咁同次數咁撚少有邊個會咁同你玩

同佢平時做電台係兩種聲線。

答1句有乜問題

cafe升左我級
雖然冇乜用

以前條隊咁少人就話姐
而家打幾個蛇餅真係個個都黎無獎問答遊戲

經過今次 大家有d經驗應該玩到極快速猜謎

以前條隊都叫小人咁我想問乜野叫多人

mon po小透明lm

相對而家啊

講乜鬼名,直接講個答案啦

我愛娜B娜B愛我

負皮FOR DD樓主

咁你留返個簽先做,多d時間,最好跪埋

跟住比人blacklist

岩岩睇ione cafe彈左個訊息出黎 係咪要改id?

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

[/center]

范善甯
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

岩岩比Hii叫起身留名

係

要
你個d cap圖全部要改

堅定鬥士 你cafe批左未？

我櫻點解可以咁貼心..............

好眼瞓放低個名

SHIBUYA109NET官推更新彩讌相關圖片

到現在為止，#izone109valentine已經結束了😭❤️
多虧了無數WIZ*ONE的祈願，我們實現了最棒的共同合作計劃🍫
雖然共同合作已經結束，但也希望大家能繼續支持IZ*ONE今後的活動呀😭
真心的感謝大家🌈

今日班飛天狗應該歸位

我堅定唔join fanclub

頂住黑眼圈留名

到你未

值啦
下次再去

我先係

體驗好差
唔鼓勵大家去

係你要玩訓機場姐

唔係問你
只問堅定既人

大江戶同平和島之類都好似有車直去機場 聽fd講過自己未試過

我指溫泉

痴撚線
佢釣飯釣到呢

八奇櫻

你下次割埋丸都唔掂

你黎緊去akb握手會咪仲多

你sure佢未?

波子好似變返奈子

同一個pose

有幾張我冇post到出嚟

禾櫻

未...
你批咗？

係呀…彈左notic出黎 唔知韓文講乜
不過睇到cafe入面d post 應該係upgrade左我了

WTFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

仲係準會員

你會唔會係id唔啱？
不過你係咪join左fan club？
咁就唔洗理啦

Thanks

幾時先再有直播推爆post

可以試下燈到有直播

拍手會完哂 係時候收生寫

等網上堆貨出左先收都唔遲

新人留名
(終於搵到個舊ACC)
請各位巴絲多多指教~~

下次直播除左廚房之外 應該係cb showcase

menma
無奈

做咩咁睇唔開入黎

己經收左好多

我已經CD-ROM咗好耐啦...
冇話睇唔開既~~ (由PD48睇到而家)

收used算

依家好貴喎

gogogo

之前見人放used 190 唔知價所以冇買

抖下先 岩岩先返到屋企有得攤下

波子同仁美D女人味出出未黎
短短半年已經咁

無論係全新定咩
190usd買真係戇鳩
炒價都唔洗190

大貨未到淨係同呢到啲手足收好啦

used=/=usd

眼花睇錯
等緊放學

其實gmarket個野點得黎？

網上搶

0岩0岩至睇到...
我個名都係亂改0乍
(雖然概念真係出至"那花")
PS:我都鍾意menma~

daum id其實可以喺pc版輕易睇到

用daum個app啦

每年都要買張櫻花小卡

尾哥唔自拍果時真係仙女下凡

skoolooks 影片更新
蜆同小天使

上左姐姐度開左兩隻nmb, 都係唔中想要既

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.16

攝影soc

招牌動作。

點解可以咁得意

hi carry到愈來愈多髮型。

我都要買返張

佢今次係C3都中計啦

lihkg csl gogogo

潛力gif

跟住營運就知道佢加推既心意
開再販了

每日任務
P社

我同船木巴c3中左dear kiss計

back cover

第8頁黎明

Magic

睇得好清楚

姐姐好好人
我愛姐姐
姐姐愛櫻

左上邊位

姐姐愛櫻
櫻愛我
我愛姐姐

原來你地都有去c3

堅定啦

姐姐有幾唔堅定呀

神巴沉咁多條船小心命都無

冇追post 想問2月10號個Abema TV有全場中/英字未?

V

燃燒數據了

v

武林 權個頭

哇，清娥姐

幾得意呀

做咩 想kiss咁

呢個房咁特別既

權f

化哂妝咁 今日有野做

小天使個下睥權F cap唔切

呢個係咪全場?

講之前碌ling
膠真係力量型
蛙無力碌得勁慢但又中到
娜B聽唔明 總之最渣

之後重播再cap啦

有人只係話佢地落機就去左拍野 乜都冇講 廢repo

係咪又講權f人生

未睇上集

好頂引

究竟係親定唔親

權F: 親
小天使:

我賣埋菊花都唔掂
教我如何學會專一

權F呢個好似特別靚

電話簿：武林金彩元

薩爾達問櫻花啦，佢高手

塩月 希依音
算係受力捧既小妹妹，彩卒單mv都有大頭

睇新果集
姐姐暗示佢無野撈講到眼濕濕好慘

不過佢一直都有拍劇 唔通太小品冇乜人氣所以唔開心

講大家的廚房

讚櫻qq

姐姐真係好正
平時睇劇唔多覺見過佢

之前套今生第一次有佢 不過配角

想上Battle trip？

等權f上去

童謠

權f唱時有少少老尷樣好cute

又發病

好好聽

凡係人地叫佢做啲野都會有老尷feel

其實佢除左舞台上面
就做任何野都老尷

乜鬼個人技呀

彩元中意食既都係垃圾食物

權F比人爆大獲

佢地一一齊FOCUS望落個CAM到果野真係

講緊柔理’s

乜鬼 s leader

膠真好似3月頭入學

彩元no jam得黎都幾on9下仲要幾有jam下同有D港女味定惡惡地feel?
btw, 1999

死喇開始唔堅定

短髮

真係幾1999但呢下應該係你講個種feel

其實點解彩元叫no jam?

要重新觀察佢

因為講野唔有趣成日俾人deadair ？
但係本人既行為表情其實係幾on9搞笑

頭先V話膠真係咁叫mb去

到時又dispatch又乜又物就正
諗都諗到膠真點講

佢有時西面似港女又同港女唔同個種FEEL
好難形容

分析得好好

比10個珍你

你定力真係

你扮乜撚野呀

你真係好唔信牙純

櫻講野個tone好細路女 仲要講得又簡單又短

睇live被圈飯可能有d定力廢

櫻講韓文=權F講日文

兩個都好打耳

佢好唔可信

其中一個？

入多幾個坑生活都充實啲

好柒啊點買啊

黃色係牙指隻色
但咁樣漸變到灰好柒

到而家都未公布

做乜要加密,又唔係 off topic

咦係喎有禾珠呢個pd48參加者

咁事實係得22個mb

i mean抽既細節

咪白痴啦,美久,下尾,高朱唔係呀

班洗腳妹

45000人爆到話佢叻

唔緊要牙指係台上已經會走曬音

唔出奇，應該唔止48g飯去睇
聽聞好多其他idol飯都抽

AKB の衣装3450着が床や壁に並べられた部屋から始まり最後は衣装の上に倒れる内容。
MV的場景是在地板上牆壁上放著3450件akb演出服的房間裡，最後是躺倒在了演出服上。

乜撚野mv黎
另外有其他小道話2月26號出pv

帶左油b 返香港係咪再冇機會換得走
果陣係109買完太趕冇時間去換
仲諗住抽到油仲唔贏左
點知帶左返黎冇換到
個名牌超想換櫻果塊 睇黎係要收番黎先有

蛙油
開都開得衰過人

[member]睇下你地買邊幾本先 都可能會搭下單/member]

—NAVER新聞
《大家的廚房》樸CP採訪提及🌸部分

優秀的表現和努力是分不開的
就如同付出了就一定會有回報一樣
很感謝樸導演發現並挖掘了亮亮的閃光點
但更為重要的是她本身就是非常耀眼的寶石
現在所獲得的人氣以及未來將收穫的人氣
都是宮脇咲良應得的[good][good][good]

原新聞地址：

係我錯
我唔應該放埋一齊

李彩演 [給你小心心] #李彩演全能主舞# #李彩燕正名李彩演#
190225飯繪一則

彼此手機上存的名字
🐨:eng妃歐尼
🐰:武林金采源

公司同事咁

屌真係而家買定呢張機票先，
再等遲下仲貴

呢段睇多幾次都覺得好正

太把妹妹油B飯, 放心

ray官網更新

CDRom咗一排啦新人lm
想問翻娜b幾時話油剩係同事㗎

呀元個頭真係好細

真係唔記得出自邊
我就記得話問娜b 會唔會同油狗結婚
跟住佢話唔會佢地只係同事
唔知有冇人記得出自邊repo？雜誌？電台？

好似係電台定擊掌/簽名飯問

同行那張

深夜置頂留名，櫻花而家幾多點

演好L痴線

收工留名

Sleep is for...

總結
SLEEP IS FOR THE WEAK

咲良：人呢？訓哂拿?

點會訓呀

唔堅定緊？

堅定到訓唔著

橙

美尾喺通常B,堅定地買未

下面嗰啲係指原跳過嘅歌嘅衫？

a jwizone asked hyewon to marry her. hyewon declined and said she's marrying sato minami

尾尾有0.3秒單獨鏡頭

btw有指原Canada

3450件衫
345日文讀音=“指醬”讀音

收皮啦屌你老母睇我老婆canada想死啊

345醬=sashico chan

好多comment係講miu

原來有3450件衫

屌佢舉高手咁啱見到咋

應該真係有，話曬做咗11年

笠水

咪又係舊衫

今次個look又真係幾靚

買type b可置富,快d買多幾隻

security-nim doesnt do sht to them, looks like otr staff getting ready for some chu2
kwizones speculating izone is recording stuff for chu season 2. there were two camera guys at the airport, but what they filmed werent for the news. there were also rumors that izone started filming something an hour or two after returning to korea from some fan accounts

伙頭兵

hitomi with yenjin(娜真

hitomi with 2kim(大小天使

原來瞓係低個攝影師係奶粉黎

清坐左幾耐?岩岩出黎?

正 ione chu

so true

我一路以為yena

屌 見到我自己

shut up n take my money

好中，對自己刻薄

彩元

櫻

權F

HI

蛙

清純

彩讌

膠真

波子

娜B

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

眼訓到核爆...多謝順圭圖海醒一醒

麥記聽日有新shake shake粉
我新年後都食左好多餐kfc咸蛋雞了

我min好似食肥咗

雖然唔係指原飯
睇到個mv都覺得好感動

呢個係一個輪迴

我相信大部分原因都係受左傳霉影響

咁耐以前就指原推

講真,有幾多個係idol指原既新飯呀,artist既指原新飯就大把

不過一開始首歌點解咁高音
好易有車禍

嗰陣嘅指原仲喺AKB
已經有幾個師弟妹推佢
不過佢哋好似無再追啦

Heavy Rotation都走音
呢首走音無難度

團綜團綜
如果有得睇宿舍生活多d就好

所以應該俾油b唱

宿舍太亂

23果日簽名會都有CAM MAN係到拍野
唔知係ENOZI CAM定咩

ray magazine官網彩讌Part翻譯

邊度話油朝早播歌嘈住人
好懷疑呢種人會唔會比人打
之前有個朋友個roommate又係朝早勁嘈
最後吵大獲兼反面

第28綜罪咪有寫 仁美講既

我想知個出處呀

唔亂邊好睇

拍手會啲repo講，日飯問娜會唔會揀油做女朋友，娜答「仕事、仕事」（工作上）。

有圖喎第28綜罪
190207 M-TAME BANG!

中字Jline cut

成條片

我弟珉周是那種要么不說話就非常安靜，但是只要一旦她開始說就會！沒！有！盡！頭！

不過佢pd時就話只會同油談戀愛應該對耐左先知咩事

Hi醬真係好腹黑

相見好同住難

右邊係麻里子？

掃咗一掃啲留言，六七成係英文，咁多海外觀眾。

條油仲要一返宿舍就唱歌
夜晚都照唱嘈住人瞓

反而係肥妹近排多油

@油美絲燈神

我淨係記得彩卒業歌有鬼佬留comment話冇人識彩姐，佢淨係想睇sae

條八婆揀個好蝦既走去痴
HI快D醒,返去大小天使到啦

Hi都唔好惹
雖然痴到埋身但俾hi瘋狂攻擊

六合彩又唔見佢中

咪就話呢種人比人打真係唔好問點解
我個朋友個roommate又係咁
佢其他幾個roommate都頂佢唔順
最後就忍到爆seed
三日互屌一次 差啲搞到打大交
最後搞到個個寧願調宿都唔同佢住

讌話仁油係宿舍成日罵交

係小天使姐
大天使好好

諗返起team8班人中唔少

講緊油

又污糟又嘈
呢種人做roommate好影響人

如果譯番做廣東話
油：望咩望
Hi：對唔住囉

就係睇完buzz rhythm之後想睇下宿舍亂成點。

又爭住吹奏自己幫讌做跑腿，又認叻

支持hi醬開炮

凝住油啲嘢會好臭

如果譯番做廣東話
油（釜山腔)：收嗲呀洗腳婢
Hi：對唔住

又嘈又唔沖涼又撩牙撩鼻

cls記者
講個同狗有關既event
標題問膠真同油狗睇到嗎

enozi cam 蛙蛙gif (爆你date)

啱呀 日本人咁講衛生應該好難忍

enozi cam 小天使gif (爆你date)

鬧乜多

指原莉乃和《ジワるDAYS》MV導演發表的感想。
宅【（看了MV的感想是）很奇妙的感覺。有了“啊，要畢業了”的實感。因為近期的MV偏向於舞蹈的作品較多，所以這次久違的能識別出成員們的臉，很開心。這次的作品中，成員們都有被好好的拍到臉哦。這是我參與的AKB48的最後一支單曲，最喜歡《ジワるDAYS》的MV了。嚮導演、staff表示感謝。雖然拍攝期間一直很開心，其實是身體不舒服剛好，有瘦了很多，好幸運（笑）。有擺放了很多充滿回憶的服裝，我想這是部和飯、成員一起堆積起來的作品。】

MV導演伊勢田世山【在現場，成員和staff充滿愛的有著“想心情舒暢的送別撒西”的想法，所以各自的pro意識自然的就聚集起來了。主要舞台的超過3000件的服裝，融入了至今為止的各種編舞的舞蹈，總的來說，以直截了當的拍攝“偶像MV”為使命的攝影，從多方面得到了staff們的支持。看到服裝後情緒爆嗨的成員們引導了現場自然不用說了，託大家的福，成為了心情愉快的、真實清爽的送別。請多看幾次，回憶起過去。指原桑，祝賀你畢業。】

珠.gif

不朽的名曲日本好多人睇咩？

佢會唔會核突到係張床撩完鼻屎彈落去下面比nako / 櫻

羅森新周邊，買三包零食可以選一張文件夾

乜而家啲記者可以將個人喜好擺埋落新聞報道，仲要整張新聞圖片key埋安狗狗同活動主辦人。

蛙既招牌驚喜咬手動作真係好可愛。

每鋪得24個
要打交打贏先有?

最慘係同事又要忍

搵蟲珠同咁可愛既Hi醬比

係喎，細珠有冇入AKB新單

你話呢

想問下尾而家係AKB係咁算企穩左?係咪PD48幫左好多?

應該關事啦
冇pd 分分鐘nmb都搵太田夢莉做c唔搵miru

企穩唔夠膽講，但機會有比佢，萬一今次總選有咩差池就

希望大叔飯出力

咁記得租定貨櫃買碟投票喇

想召喚？

應人要求

同事關係

miru去完pd應該失飯多喎

人地揸機係影得靚d

少到咁

ig twitter相

thanks

AKB48柏木由紀前輩ins快拍更新

副歌的和聲簡直神了🐈
翻譯：kuri

講真,為呢d野就炒人,間公司都唔駛做啦

得罪公司最大金主 其實幾嚴重
唔走都唔駛旨意再掂到大project

mos啦

近排係咁食 肥左好多

F

比我就照奶, 唔理

我奶你老母啊

飯巴應該發達啦

咁平唔係唔買呀

終於過哂4日

可以跟返POST

人地撚係國際偶像咩

我有張櫻不過落左名

點解？

抽選握手跌好多

我淨係諗到染咗頭髮
傻啦佢而家nmb一姐洗閪理你d人點諗咩

真係幾尷尬。

內文咪akb首新歌名

相比起某人
其實已經好好多

好彩有出post
無出應該會俾人屌到仆街

不過見佢咁真係可能百感交集

無得出合照真係慘

真係好彩叫有首必然性算係有參與呢隻單

使唔使又屌柒佢唔send感想比指原唔該你唔好故意挑撥人地既感情

“仲有櫻花未出post正仆街黎”

喂somi follow唔follow twice ig都俾人屌一餐啦

on9

封Mail好Sad...
奈子 Stay strong

所以d飯心理真係癡撚線
講咩野做咩行動都俾人無限上綱上線
上次牙指明明講笑咁講nako都被人話佢無禮貌
收皮啦人地母女既事關你撚事咩

其實點解肥波子張張自拍都係超近大頭相

話說琴日送某團IDOL機
有條友同某IDOL講自己有推櫻花同讌

唔知有冇追POST既呢

repo已經講明無得去畢業con。

我都係咁諗 佢唔即刻出po表示下又會激嬲指原
希望奈子放假返日本私底下佢地約出黎食飯傾下計啦

有人話宣傳圖里空的兩個位就係櫻奈

指原無咁小氣呱 我覺得係講笑姐

其實指原嬲都唔係真嬲
純粹想笑鳩奈子抄功課

咁應該係指原左右位空啦

咁隊idol有冇推izone

我都係講笑啫 上次電台指原都講得好清楚又玩下佢添

太牽強啦不過我都想當真

我睇完第一個感覺都係咁

冇
係有人用唔知邊個韓妹做手機WALLPAPER
我同另一個都研究左一段時間都唔識

你地又LOOP過

呢度係咁

指原莉乃係雞

咁hkt有5個位實比人屌到上天花板

肯定冇可能,愈係唔覆,愈驚,到時實搵櫻花問佢係咪有心事,希望佢能夠開解波子

我睇到佢係擔心多過笑人囉

又出mv點會唔loop

影到好似韓妹。

sae不嬲都正

Idol用定送機既用

RIKAKO
過隔離講

呢首好聽 肥秋係咪鐘意邊個mb先會俾好歌

你咁講佢應該好唔鐘意麻友

冼鳩麻友論

其實麻友個首幾洗腦 我幾鍾意
係歌詞................

麻友放低咪轉身那下

不要說佢好唔鍾意麻友，
試着說佢特別錫指原啫。

另外，可能櫻奈同指原既關係都畀到靈感佢寫好啲詞。

嘩屌咁都關事
呢下諗多咗啦

麻友個首無聽過 睇mv先發現禾珠係到 日本洗底咁快 幾個月又出返黎

呢首都算
心牌真係經典
可參考麻友第一總選單

嗰時都未出事,你好似搞錯左日子

禾珠而家洗腳㗎啦

完全抄襲曲奇都叫經典

我以為你地講緊11月腳鏈

經典地唔鐘意麻友啊

畢業單點都要好睇返少少
不過都係

唔知今次首坂道AKB點
正路首首坂道AKB都比較高汁

無追AKB好耐 想問下麻友總選出左碟未

以為最近錄

仲有wow wow wow yeah yeah yeah齊曬仲唔經典咩

無國境時代好正

你講幾時？

DVD唔知隔左幾年都冇出架嘛
以前睇個陣 之後就冇跟進單野 你地講先醒起

禾珠本小氣簿要加名

指原一早已經落咗名啦

遠睇又以為佢又整#1 pose

天氣幾時先肯畢業啊

混合物 無國境

佢有無外簽？

娜B我愛你！

簽左好多好多年

靚女特權

咪醬都好似未畢

係akb咁好 邊想咁快走

咁先可以隱藏自己波子頭嘅事實

路邊社嘛
真係好多年

人地先醒,出去又未必有野做,以佢14年經驗,留喺度淨係收底薪都Fat Fat

畢業show櫻奈有冇機會返到後台睇呢

難d 4月要cb

就算返左都未必俾人講

要勁低調

佢應該講緊麻友嗰首

感謝Smazing 巴
但係下次可唔可以唔好再寫曬成個名出去
頭先攞嘢個阿姐笑到

正常應該4 月頭,因為twice起碼要4月中先cb,都仲有機會既

我係公司笑左出黎

個阿姐忍笑忍得好辛苦

到付咁平

我始終都係未慣你個名唔係娜b開頭

仲有廿日

有創意

下次打算改咩名

點解個阿姐會忍到笑

: 狗鴨收件！

專業精神？
好尷啊屌
我答話我係裴巴嗰陣
feel到間舖啲人靜咗一下

Btw 下次都係hide一hide收貨地址雖然唔係屋企收

順豐寄文件
順豐站寄去順豐站係5蚊
如果自助櫃寄/收就15蚊 同普通件一樣

阿姐見慣大場面啦

同你講埋
我完全唔係住嗰邊

排隊，下個應該到佢

可能佢地都有份mon po,其實係被你真人所震攝

隔住個moon都feel到度氣
霸氣外露

好彩S巴都係順豐站寄野

特登開咗手殘模式先po
望咗3次

好彩唔係叫娜b心口隻豬
如果唔係應該已經忍唔到笑

到付價錢睇重量

忍唔住 笑咗..結果坐附近既以為我痴咗...
勁老尷

自此之後
成個順豐都識裴巴

裴巴既勢力又寬咗

真人薯仔一舊
ok？

已經發展到路人都開始識裴巴

你再講就LFL伺候

其實有Mon post 既人（包括cd-rom)
都會知道裴巴既存在
甚至會追埋佢既ig 直播

好悶 點人數

黨主席

第一正皮

腳膠妹妹

禾細細個就聽過裴巴個名

我睇裴巴大

放心, 去到2.5年後都會仲loop緊

呢單畢業好難再loop

矢作妹同美久好L正
高朱個頭又圓又大

笑左

見到nako多咗好多新飯感到欣慰
但見到某幾個cm話nako去唔到畢業con係好事可以重回係電視邊睇con真係笑而不語

J-Wave 廣播翻譯
提問：在貓隊當中，哪位成員生氣起來很可怕？
櫻花跟珉周各拿到2票
原因是因為櫻花跟珉周到目前為止都還沒生氣過，所以一旦生氣起來一定很可怕

190225 STEP ONE
DJ: #IZONE has many members, 12ppl! If you lose 1 person, you won't even notice right?
All: LOL
Sakura: It has happened before...
Others: Yup!
Sakura: Someone got left behind in a convenience store.
Nako: Then in the bus, everyone's like "Huh? Is someone missing?"

想象到櫻鬧人會走曬音

今日係咪有野睇?

想俾櫻罵

我估係留低左清純，因為佢掛住食

MUSIC ON! TV 韓ON! BOX ？

對自己個樣有自信

下次團拍 skip左某個mb就得

油b自拍影得仲近

講緊呢次 漏左膠真

如果skip左油會點

咪提啦屌

講還講

發覺d油推變曬顯性

抵制不良風氣

咁耐仲未有膠真個篇中譯 好想知佢講緊咩

ioi重組？！

[獨家]#I.O.I[超話]# 正在商議重組…Somi確定不參與

26日據多數歌謠界相關人士透露，IOI所有成員們的經紀公司重新聚在了一起，對IOI重組的事情進行了商討。 Somi因為要準備5月份的solo出道，雖然很遺憾，但已經表達了不參加的意思。

除了somi之外，其他成員的參與也不是已經確定的。每個經紀公司的內部情況都不同，因此有的公司沒有做出明確的決定，有的公司還對重組本身抱著小心翼翼的態度，但是大部分經紀公司都表示日後會進行詳細的協調。

幾點?

二月第三周非電視劇出演者話題性第八

後悔了

請夏間公司唔知肯唔肯重組

請夏應該想重組

你係咪要改返個名了

佢一個solo都搵到錢 係唔知公司制唔制

請夏應該舉腳贊成
公司就有d難講

唔好俾我睇死提重組嘅係f社p社

十劃都未有一撇
覺得d公司想試水溫
睇fans接唔接受唔齊人既重組
我就屌定佢地先

請夏團魂好勁,
睇佢d訪問成日都提住好掛住ioi,話自己一個人拎獎呀出席活動都有d落寞,
但可能公司真係唔會俾,solo成績咁好,無理由又番番轉頭。

諗起半專任單野

Pristin 成績一d都唔差
係成洙太錫佢地 唔想俾佢地咁辛苦
俾佢地抖返幾百日
反而Jellyfish Fantagio MBK 就。。。

唔係

果然識d野

p社好大機會 年年放人去produce

How abt 786日後既ione

知你個囝錫住佢地唔想俾佢地咁辛苦

唔計佢哋d飛機的話
除咗夾硬俾p社整死嘅林娜榮
其他妹都算keep住有嘢做
但計埋隻飛機就

成豬究竟有幾多個老母？

Pledis情願擺到你臭都唔會俾路你行

ione想重組仲麻煩過ioi

我比較想知我契爺肥秋下一步係點

ioi方關係者表示“無事實依據 沒有具體的討論過重組事宜”

頂 即係點

肥秋有時轉推快過你地加推

櫻YouTube

apex

終於再出啦

攻韓呢條財路咁好搵

佢咁多分團 ione對佢黎講可能係試驗團

黑人問號 咩play

比幾百日比佢地準備下次cb....

呢兩日可能係屋企錄片打機 唔怪得唔大隊返韓國

點解唔係生化危機

正

突發!!!!!! 終於有得睇!!!!!!

櫻youtube

打機片導致大型交通意外出現 連登現場出現四車連橫相撞

真係一得閒就打機整片

櫻花不忘照顧粉絲需要

櫻既youtube打機片令我醒哂~拿拿臨番屋企慢慢lun先~

咁計法油真係由起身瞓覺
就連柯屎柯尿都影響人

應該好耐之前3lv
Ps 9估

其實我幾鐘意首歌
但心牌就真係唔掂

我覺得ioi重組應該得個講字，
如果到時有一半人合作已經可以放煙花慶祝啦

應該係響日本果幾日打嘅

睇完
櫻隊友好carry

佢玩槍game好多時都係隊友carry佢

Wait what???
IZ*ONE on the street 😮

係成個人都係白白滑滑
有人話滑到擔心佢件連身裙就咁滑出黎

11個冇SOMI都夠打, 有GOD世正同請夏CARRY

最後個隊友勁到

屌你所有水都被抽乾了

世正加請夏

仲以為你會屌tim

唔知佢個陣知唔知係同櫻玩緊呢

要信佢地會重組, 堅定

成日都屌有d攰

可能知先要出盡奶力

屌, 原來遲返韓國係做日本達婆

即刻add佢先

應該全韓班
三日返去洗腳

櫻改d名都差唔多通晒天咁滯 好易估

櫻叫我個名
俾我ff下

櫻喵YouTube

gg

櫻係咪玩pc版？

醒起之前akb紅白 有人直播問麻友幾時出嚟

重組嘅話點都想係齊人嘅

係
有youtube軍糧

qq

抱大腿嘅極致

有袋送

要重組就一個都不能少 btw 我覺得機會好細

第1名都無既話有D唔知點咁

真係既話wanna one fans 應該癲
個個等佢地合體

未必用得返ioi個名，歌同名都係cj既

一個都不能少

P社又賣仔,其他solo發展咪搵得仲多

QQ我pc唔給力𥘅得同櫻玩，想睇櫻見到我banner 個樣 話呢個勁人黎

YouTube 都有得用，izone統治成個毒L鍊

有錢唔賺正垃圾,EG showroom唔比課金

可唔可以搵其他成員客串

等fans送幾部電腦去佢地屋企

孟巴回來了

電子野唔比太敏感柲中工作啦呢啲野

有冇巴打玩左還願...

藍色裙個個？

一陣油煙（演)

其實中間有一場有條友係咪罵櫻花唔幫手

apex legend係全部人同ser?
定亞洲 1個?

清純mail又食譜?

好鬼頂引

亞洲一個

VVVVVVVV

清純放番出黎了XD

又食

又係食
牙純

食野係真係食野
專心

堅定

(不堅定)

話說櫻應該都打唔小可以直接叫到啲地方名: market XD

又黎情侶檔吃放

清純好細心,
岩岩完膠真IPAD放係邊位幫佢推返入少少

清純岩岩笑得好正

想問下有咩生寫套好介紹

又講hidomi同光北

popteen

本雜誌得6個咋？

想知佢哋有冇講話記住今日一定唔好講牌子名

【翻譯】190226 櫻花遊戲視頻簡介

清純不忘照顧粉絲健康。

娜B狂比人撚

佢既mail絕對係世界第一

melon

比起做idol，8d不如考慮幫清純轉做藝能人。

ok喎

Hyewon likes to annoy hitomi by calling her “Hidomi Hidomi” so hiichan gets mad and drops formalities 🤣 she says things like “it’s not Hidomi. Ya! Kwangbae. Kwangbae... Hyewon-ah... Ya! Ya! Ya!”

想俾仁美yayaya我

hi mail

hi啊

近油者膩

求淘寶link

隔日就有

訂mail真係玩緊俄羅斯輪盤咁

好多雜誌

可以同櫻一齊打機真係好

轉個頭又無貨

如無意外 聽日就開到第400個po

下輯pd前可唔可500

都幾癲, 結衣BB個D開左咁耐先2XX
我地已經400

梗係唔係 data center連東京都有分成4個

闊91mm入簿會有D難，因為本身無印簿就係91mm
佢size一有參差就gg

知唔知係咪要用VPN先轉到去日本SER

好多cheat

唔駛 自己係game入面轉ser

太新
遲下會好d

入game唔撳繼續等一兩分鐘再撳一次esc就會有得揀ser

日本server比較順d 我黎講
同埋d人好d

姐係唔禁left click?

yes

真B愛我！

我就係要呢啲.jpg

yujin: kwangsoon-noona, mint choco vs pineapple pizza?
hyewon: speak words that make sense

好彩清純味覺尚算正常 最憎pizza上面擺菠蘿

private哂

緊係啦 你唔係諗住真係add到佢嘛

requested

睇唔到佢打成點

有菠蘿嘅pizza簡直係垃圾

應該會無限期等request
除非你有幸同佢組過隊

究竟比人屠左幾次呢

清純會唔會做food bloger？

朱里、美尾、矢作妹

終極人生贏家

官方效率其實原來算唔錯
有嘢揾佢哋1日內就幫到你fix
今朝早比返嗰啲資料比佢哋
頭先就比到引繼碼我recover返個AC

唔覺得清純拖得郁艦。

漢字高手，但係佢手字……

private都睇到kills 21

開波, LIVE

dc都有無印打手

好正

直路啦

推一下

999

1000